下次捉到大陸鬼就直接開民間記者會，求美國政府/國會發聲明向中共求證

現場一定有外媒，call佢地埋黎再用英文講一次情況同訴求就得(但一定要清晰表達係希望美國發聲明要求中共澄清)，只要比中共快一步推到上國際的話中共的propaganda就會無效力

但最重要係好似昨日咁要prove到的確有實質疑點 (例如有大陸身份證而又查到極大可能係公安)

推

818尤其重要，已經有post話有大陸鬼混入，一定要把握機會！